我覺得大家應該鼓勵下其他人玩港股

個個都走去玩美股就無咁著數

同意
對股民嘅保障 李小加認第二冇人認到第一

屌 美股會係連燈仔燈得郁架咩

燈力無限大 應該係鼓勵下大家買A股 買茅台

唔係燈唔燈既問題
如果有一日無人玩港股 你諗下會發生咩事?
都係唔講咁多

無人玩咪升

我想玩新經濟股
港股有選擇?